[狗糧] 你地狗狗平時食開咩糧?

平時一直都係買hills幼犬原味嗰隻
因為屋企狗狗皮膚比較差啲 天氣熱啲/食啲比較咸嘅野就開始會成日r/會甩毛 生滋
問完間寵物店 佢係推介呢一隻糧 就一直都訂hills
但睇到隔離po講 原來hills嘅貓糧會食到出事
而家擔心緊

有冇巴絲介紹邊一隻狗糧係天然啲/健康啲嘅

獸醫處方糧
隻狗關節差又肥

一日三餐都要食獸醫處方糧
係食得太多變肥定係其他原因

無三餐
佢餵食 要食飯 又懶過隻豬
搞到超重 令關節負荷唔到
咪食JD 關節加減肥

試糧要試6個星期先知有無效